純白tee斜咩袋 白滑港女

1

你咁樣會開心啲？

負評比黑警

jed

天佑香港

樓豬屌你咩

庶樣啦仆街

絲打

想知有無事

掛住睇女

谷sir，呢個標題對你好失望

大事大非 咪撚鳩出POST

收負皮啦屌你老母

屌你老母 唔撚庶樣 屌你老母

水深火熱仲擺義士上黎

連仔快啲刪po thx

屌你老味谷sir 今次唔抵撐
負評

del post la diu

On9 抗爭者都要俾你擺上黎

遮

你係咪有心？

無啦，返差館仲唔有排比人搞咩

reported

想做愛

unfollow未

著得勁似大陸人

屌你老母咩
unfollow

大是大非面前玩少日膠打少日J係唔係會死？

收皮啦你依家咩意思？

屌你咩

谷sir今次真係對你好失望
我地係咸濕但大是大非前已冇心情j
仆你個街仲要唔遮樣？

屌你老母

眾志女神

跟左你咁耐 要block柒你了

無野下話？

死傻鳩，好撚好玩咩
精蟲上腦

而家唔係打飛機既時候呀谷蛇

屌樓主老母

仆街俾你條撚樣搞到佢要被警賊強姦了

唔好回覆呢啲垃圾post
希望我呢個係呢個post最後一個回覆

對你好失望

我屌你老母
你呢個時間post J圖已經係錯，仲要係post出去抗爭嘅人，我屌你老母

食屎啦。屌你老母

On9 精蟲上腦？

今次要比負評

屌你老母
大是大非前 咪撚戇鳩啦

遮樣啦

J少幾日啦
呢幾日tg j圖group都封group啦

屌你老母咩時候阿仲玩假膠?

做多咗啦

港難當前 仲掛住打丁
你返屋企丁自己老母啦垃圾

依家呢個時候無心情打丁
我寧願你去幫幫手推其他大事post

唔小心丁左

韓國青瓦台聯署

第一次要屌你老母 超sir

Hide Blocked User - 谷德昭勁
完全封鎖

樓主我屌你老母, 長命百歲, 百病纏身

呢件眾志左膠嚟㗎喎 開咪叫人坐低響應佢哋個坐低乜撚都唔做堵塞立法會停車場行動

屌你老母呀 食屎狗
打丁打上腦？

我屌你老母啊

Hide Blocked User - 谷德昭勁

你老母臭閪 你真係食屎大

屌你老母咩

我屌你老母呀？打j打上腦？

對你好撚失望

你老母都好撚白滑比人輪緊

雖然係幾正但國難當前就唔好掛住打J

屌你老味 祝你冚家生癌收尾十幾年瞓係床度死唔去典下典下 生仔就冇屎忽 生女做雞比狗輪

你條撚樣咩事呀
平時出下J圖post好地地
而家人地唔顧人身安全出嚟抗爭都要比你post上嚟
你有冇腦架食屎狗

眾志成員嚟
佢地facebook都有po
都係冇遮樣

就係佢琴日 一早block左金鐘道 所以成班人 先可以直接走佬去太古

利申發夢 夢見

琴日 中午佢都仲平安
但比左個呀叔影左樣好似

佢係何嘉柔 幅相比向香港警察致敬改過圖黎
幫佢加兩粒黑點話佢無帶bra

死仆街谷sir而家仲post呢d野 咩居心?

好撚好笑呀？冚家剷

其實以我嘅認知谷sir一向都係偏藍絲

Del post la DLGH

樓主呢d垃圾本來就唔應該有人吹奏
追蹤開個班唔該unfollow

Show Blocked User - 谷德昭勁

屌你老母食屎啦

（show blocked user - 谷得超勁）

屌你老母 以前仲咁多人叫你谷sir,估唔到你同班所謂呀sir一樣咁垃圾 做狗都不如

祝你成世都淨係打飛機

樓主老母對波都好白滑

仲有心情睇女

想除褲了

條友踩港撚嚟，你哋當佢神咁拜

屌你老母覺得好好玩？

我有留意到佢係踩港撚 平時都有係其他post見到佢
平時無乜野 以'上連登 勿認真' 既心態睇佢開既post
今時今日既香港變到咁樣 大是大非既情況下 咪所以出句講話下佢

波大長腿白滑，我喺現場見到已經好想同佢扑嘢

阻大家少少時間
整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

樓主快撚啲去死

食屎啦

我

屌你老母谷德超勁

Reported，連仔快 d del post

我屌你老母

我對你好撚失望呀谷sir

好想屌?
屌你老母就有份

呢條撚樣不嬲都開色情po 日日po女
睇開佢嗰啲咪又係咸濕仔
乜撚嘢谷sir呀？

你個頭淨係得精蟲冇腦細胞架？

( Show Blocked User - 谷德昭勁 )完全封鎖

祝你一世係屋企打飛機
淫蟲死毒撚

谷狗死全家

好好渣手添
多得樓豬咁無腦

昭 sir做多咗

仆街啦你

多咗

我對你真係好失望

谷德昭勁 我屌你全家老母呀

谷德昭勁你條滿腦精蟲嘅on9仔等變過街老鼠啦

返歸屌自己老母啦

有睇佢ig 佢話畀人改圖

又一個神枱人物成為過街老鼠

unfollow+ block

老母

DLLM 樓豬
冇腦

無咩心情J
今日好唔願意下J左一下

面無懼色

佢都係激發D鍵盤鬥士出去支援姐！

大家唔好屌谷sir，佢用心良苦！！

屌你老母呀 成世打飛機喇